感情固執撚

對一D失去左既人，過去左，冇答案既事耿耿於懷
可能就算比你知答案都係會唔開心
一直受困於呢種無底深潭

點樣先可以睇開D,睇化D?
呢d其實係咪改唔到既性格黎

當你沉迷到搵到下一個嘅時候就會䆁懷

下下揾另一樣野replace好咩

去個旅行返嚟就乜事都冇

有你咁瀟灑都幾好

睇遠少少啦
成日安慰自己

無奈有些火花纏着時光沒法消逝

咁有乜計 唔通支持你chur佢咩

唔係代唔代替嘅問題 但係依家你仲沉澱係個遺憾度 唯一可以做嘅只係等個更好/等佢回心轉意

你都好 我畀佢block曬

一樣

你岩，聽人講過一樣野：你仲鐘唔鐘意同佢仲鐘唔鐘意係兩樣野，冇人叫你分開左就一定唔可以再鐘意，去到某個階段就自然明自己想點

[/member]i know that feel
你呢d 問題亦都係困擾左我好耐既問題

可能佢以為咁樣冇咁hurt你，但其實有時候狠心仲好

其實block 左都好，好過仲要見到對方好似咩事都冇咁 ... 只會仲傷心啦，你揾唔到佢自然死心[/member]

有好多事唔會有答案
不必強求
放低件事/關係
繼續你既生活
將來既事無人知 有無限可能性
所以 唔好執著於一時

識下人？

你拍拖幾耐

可能係你做得唔夠好